地盤工致電滋擾女警認不斷打電話罪 判感化一年

一名30歲地盤工人今年5月根據網上流傳的警員電話號碼相片，在19分鐘內七度致電其中一名女警長。他早前承認一項不斷打電話罪，今（11日）在東區裁判法院被判感化12個月，並須付1000元堂費。

被告楊安（30歲），報稱地盤工人，被控於今年5月27日，在香港無合理因由而不斷打電話給女偵緝警長55519，旨在對其造成煩擾。

案情指出，今年5月27日有網民發起堵路，一名女高級警員和一名女警長當日參與維持公眾秩序的行動，故跟同袍建立一個WhatsApp通訊群組，分享當日的交通情況。案發日早上，有人在港鐵內偷拍有關群組的對話，當中顯示兩名事主的電話號碼，照片其後在網上流傳，及後兩名事主的電話號碼被冒名登記借貸、購買保險及美容療程等，亦收到多個不明來電。

55519

個look好型
楊過咁

被告楊安
羊鞍

唔係講笑又真係幾型

想含深